有方法打破差佬企嘅道德高地

既然佢話示威者係暴徒，做破壞香港嘅野係爭取唔到訴求，咁啱選舉又就嚟，點解唔一齊用和平社會嘅方法同國際嘅標準去解決呢個社會問題呢🤔

吹風

公投

佢地唔係負面咩

邊個唔想邊個就係推香港去邊緣

有撚道德高地咩佢地

有撚
各說各話高咩地

邊到有道德

仲有高地咩

呢d係擺爛喎

道德海溝咋掛

用呢張嘢答佢「是你教我和平遊行是沒用」

幾時有高地過

個黑記會係藍屍精神食糧
日日準時收聽

賤過地底泥, 過街老鼠一樣去到邊都被人屌喎

佢地幾時有道德過
721 831 一堆講唔哂

佢地打住正義嘅旗號叫我地用和理非嘅方法去表達訴求，但邊個教我地咁係冇用，邊個連遊行嘅權利都唔俾，聽到都扯火

再講班condom邊有道德高地呀

佢地係黑社會，殺人犯，強姦犯
有撚道德高地咩

總之宣揚有警察既地方就有危險
咁佢幾多高地都係比自己打丁用

負到碌地

打持久戰唔夠，要反將林鄭，俾個佢唔會選擇嘅條件佢，搶返個道德高地返嚟，將社會混亂嘅予頭交返俾佢先得

佢地幾撚時有高地

here

idea of how to stand with hk

從來沒有 從來都沒有